內戰一觸即發， 如何獨善其身

1977年怕左班黑警、 所以特赦
班鄉士鄉紳更加唔駛講、初一十五放炮仗、 連黑警都唔敢理
何議員係有心引呢兩班人出嚟！
跟手搵人代黑警道歉
黑警一定出嚟反駁
你哋班黑警同鄉黑咁撚大支野
獨立調查又唔比、
你出嚟反政府官員、就即係現身喇！
唔搵解放軍鎮壓你哋、
政府無執法人員支撐仲得了？
唔想比人秋後算賬嘅警員
係時候企返出嚟指控呢班黑警上司
冤有頭債有主、 埋堆嘅工作制度係咪真係咁好你哋自己好清楚！

其實要件事解決好撚簡單，咁都唔識正柒婆